邊樣電器最吸引女性？

係 收陰機呀！～～

低質

馬乜鳩都係咁上下啫

提款機

電器呀

樓主你呢？ 似係括約肌

樓主括約肌畀狗𨳒到爛哂啦

電莖，完。

入黎就係想睇佢

死撚開啦痴線佬